關帝yes卡（有圖）祝大家學業進步

做乜鳩

我都想知 意識到已經扭咗

邊度扭

但呢個我又有興趣喎

我有張家宅平安

我全家都好平安

幾錢抽一張？

一蚊張

中環大館，依家仲喺嗰度，勿相認

謝分享
我要抽一set

「關公駕到」展覽
最近大館有「關公駕到」展覽，以關公為主題，觀眾可以欣賞多件展品、互動裝置、電影、講座及導賞團，小朋友亦可以參加關公頭飾道具坊，做個「小關公」。場地亦設關公扭卡機，只需$1就可以得到關公保祐。

日期：2018年10月19日 – 2019年1月27日
時間：11am-8pm
位置：01座 複式展室
費用：免費

巴打識波

萊巴特登去睇？

過年前最後一日假去行下

上次去唔知有得扭添

呢個展真係不撚得了，睇完對大館策展團隊無撚信心

仲有，再去

咁差咩 我仲諗住去